[搵唔到生存意義的入來] 睇下有人點樣努力工作都冇嘢食

晚上總有巴絲圍爐放負自憐
放完負 睇下呢個世界因為疫情去到一個點樣嘅點
訓醒覺
請好好工作生活

好感慨

但我覺得咁比冇意思
搵唔到就係搵唔到
唔會因為見到人哋生活差
我生活好過佢
呢個問題就會解決

不過係會學會知足嘅

當然冇得比較
只想講
生存意義係 欣賞自己有生存的機會和條件
放完負就收埋啲負
好好工作